[韓國] 1987 逆權公民

睇完。
所以1989 共產黨直接殺晒所有人。

推

好睇？
同司機比呢？

黃絲好岩睇
咩司機

逆權司機

兩個都好好睇

中下
普普通通

女主好靚

佢同個男學生條線好撚嘔心阻掟

有女睇算la

大時代下唔同階層既小人物，平實得黎好睇
略嫌兒女私情有d難頂，不過篇幅唔多可以接受
不過時代好似無進步過咁

琴日睇左，除左條女個條線好膠之外幾正

算自然la

Pish must watch film